係台灣買層樓算唔算叫做投資移民

有冇可能

好似ban左純買樓

不過之前有位退休老師用創業（物業投資）
其實又係買樓收租 成功移民到
唔知ban左未